發覺我真係神探黎

有料

知醜啦

嘩 屌 個名柒到

叻

我屌你老母

好慘

笑撚死我

笑你老母

你個樣仲好笑

笑死禾 我個西柚呀

個閪有牙你做乜鳩啊

真係好少見會柒成咁

我碌鳩似鋼牙

仲要柒足30日

柒你老母send email乞改

諗吓要笑30日都辛苦

屌你老尾啊我死肥鳩

潛一個月算啦

平時牙斬斬呀拿

你都知你係死肥鳩

唔喎 吹牙

我slim beauty